經過呢一場波，正式宣布2&b勁過美欺

格仔win二秕 2-0
格仔win美欺 3-0
二秕>美欺

不服來辯

入波唔計

下場2秕教訓美欺